有冇巴絲琴晚，10月26號晚夜晚9點45分至10點左右喺沙田鄉議會路附近揸緊車？

10月26號夜晚9點45分左右，喺沙田鄉議會路好運中心隔離嘅離開沙田方向，有冇人嘅car cam影到嗰一單意外嘅發生啊
係一架mini cooper同一架七人車嘅碰撞。
唔知有冇人可以幫到我搵得到車係影到同比條片我

條路叫沙田鄉事會路

thanks ching

我經過果頭 但唔覺有交通意外

發生咩事？

盲？

比幾多錢

薄酬啦，有嘅話可以再斟

cut線有碰撞啊